https://web.archive.org/web/20020617001105/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=194

### [3880] ちゃこ（再び登場）	2001.10.18 THU 01:08:32　
	
バタバタしている内に、ハガキ書きそびれしまった・・・
「懸賞」や「クジ」というものに当たったことのない私。
当たった経験のある方、羨ましいです（クジではティッシュ10個の記録を持つ）
そういえば、義母とダンナは名前が同じ画数で、ダンナもたま～に当たるので、
ダンナの名前で出そうかな？家族に「総画21画」の人がいる方は、
その人の名前で出すと良いかも？！結構、懸賞運（？）あると思います（笑）

「DVDの話」
Macユーザー、DVD機能がある方が多いようですね。私のG3は違うのですが・・・
こんなにDVDが出てくるなら、１個上の機種にしておけば良かったかな。なんて
ずっと思っていましたが、夏に思いがけずDVDプレイヤーが手に入ったので、
まぁいいか。とコロッと変わりました。
今回CHアニメをレンタルして思いましたが、DVD「伸びない」のが良いですね。
（そういえば「ホームズ」のDVDって、「犬の」ホームズシリーズかなぁ？）

＞つぐみ様「3861」
私の書き込み、いつも長文なのに読んで頂いて有り難うございます。
文を書くことは好きだけど、学生時代に褒められた経験も無かったから
褒めてもらえると嬉しいやら恥ずかしいやら(^^;;)
まして詞や文章書いてる人にそんなこと言われると、どうしたらいいのやら。
「海ちゃん猫抱いちゃう～！！」って感じですかね（＞Parrot様より拝借）
ここのBBSで皆さんの書き込み読んでると、触発されて書くことが浮かびます。
本当、すごいパワーを持ってるBBSなんじゃないしょうか。

では、また。

### [3879] 無言のパンダ	2001.10.18 THU 01:02:44　
	
こんばんわ★
今流行っている風邪は、かなり呼吸器系にくるみたいですよ。
肺炎も流行ってるって、風邪加療中の友人が言ってました。
こわいですねー。
私は、呼吸器系の持病を持ってるので要注意です(-_-;)
みなさんも、充分気をつけてくださいね。

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（３８７３）
古谷徹さんと言えば、私は「聖＠士星矢」の星矢です♪
または、タキシード仮面さま。
ヤムチャ、最初の頃はかっこよかったけど、終盤はイマイチでしたねぇ。どんどん強いキャラ出てくるんだもん。
ブルマには、フラれるし・・・。
ところで古谷さん、アノ「マグマ大使」に出てたことあるんだって！マグマ大使なんてリアルタイムでは見てないでしょうけど、
古谷さんもその当時は小学生だったらしいですね。
出演のビデオも出てるらしいですよ。
それから、ル＠ンのテーマ、古いのにも歌詞がありましたヨ。
ただ「♪ル＠ン♪ル＠ン♪ル＠ン・・・（途中、奇声あり）」と、延々とそればっかりなんだけど（笑）

＞ちゃこ様（３８７７）
うる星やつら、神谷明さんも出てらっしゃいましたよね。
「面堂終太郎（字が違うかも）」
ふだんはキザなんだけど、閉所恐怖症で
「暗いよ～狭いよ～怖いよ～！」って泣いちゃうのがおもしろかったな。
「名作劇場」の動物シリーズ？の中では、私はやっぱりラスカルが、かわいくて好きでした♪
ちなみにラスカルを演った声優さんは野沢雅子さん！
セリフというか、鳴き声だったけど。(@_@)

来週から、お忙しいのですか？
お子様共々、体には充分気をつけて乗り切ってくださいね！
特に風邪には要注意ですよ。

### [3878] K.H	2001.10.18 THU 00:54:33　
	
いえ～い、27歳になっちゃったよ！！！
いやあ、やっぱり皆様「冴子さんの涙」にクローズ・アップされていますよねえ。「強い」イメージが強い彼女ですが、やはり女性ですから。ここであのセリフ引用

「と、いうわけでよろしく～、リョウ」（song by野上sisters）
なんか綴りが違うような気がしますが、恒例のK.Hの「なが～いレス」です。

＞さえむら様[３８３８]

「こ・・・これでいい・・・これでいつもの二人に戻った・・・」

　ええ、僕もこの話、結構好きですねえ。リョウが必要以上に動揺していますし。なにより、香さんが凄いウブ！！本当の恋愛とは、こういうもんなんだな・・・ってしみじみ思いました。
　
＞sweeper様[３８４０][３８３７]

「たとえ君がだれであろうとも、俺にとって君は侍女のサリナだよ。普通の女性の・・・」

わ～い、誕生日が近いですねえ。なんかすご～く親近感持っちゃいます。
古谷徹さんなら、僕も知っていますよ。つい最近まで「バスクリン」のCMもやってましたよね？あと、僕らの世代では「ガ○ダム」のア○ロ＝レイの声でしたから。あのアニメも名言が多いなあ。

「リョウ・・・あなた、知っていたの？」「ん～、何を～？・・・」（くわえタバコのリョウちゃん。その後のコマが凄い好きでした。）
いきなりとんで、リョウと教授の会話～以後、続きます～

「ごぶさたしています。」（香ちゃんをまじまじと見て）「しばらく見んうちに男色にはしりおったか・・・」「言うとおもったわ・・・」
「ま・・・それもよしか・・・」（リョウ、必死に香ちゃんを抑える）

＞ちゃこ様[３８４３]

「ほほほ・・・ケツは女のようじゃわい・・・」「間に合わんかった・・・」

どもども。ありゃりゃ、読み間違えてましたね、ボキッたら！まあ、よくありますんで、ご容赦ください。
リョウと香、この二人を連想する歌で№1は、僕は「Nights of Knife」だと思います。まさにそのままの歌詞だ、と思いましたね。
　「ベル○ラ」、めちゃ近いっす！あそこ、もっこり美女が多いんで、「りょうちゃんだいかんげき～！！」状態です、毎日。
さらに、ちゃこ様が通勤に使っているあの道、ミニクーパーが結構通りますね。昨日も見かけましたよ！もう10台くらい見ている気がしますね。

「なにが楽しゅうて水のみ鳥のマネをせなあかんのです・・・」
「ほんの冗談じゃよ・・・。」

んでは、ちゃこ様、お体にお気をつけて下さい。ちなみに「BLUE」のCD、知り合いに貸したまま帰ってこないんです・・・。

＞Blue Cat様[３８５１]

「あ、そうそう香君、キミ最近海外に行ったかね？」
（中略）
「モロッコにも行ってないし注射もしてない、私はれっきとした女だ！！」（リョウ、必死に香をおさえたが、間に合わず・・・）

C.Eのラストでしたが、なぜ僕がそう思ったのかといいますと、瞳、あのとき「・・・」のフキダシがありましたよね？その「・・・」を解釈しただけのことです。
もちろん解釈ですから、様々です。
　マンガの表現方法として、ぼくはこの「・・・」フキダシ、時にはセリフ以上に多くのことを語っている、最もすばらしい表現方法だと僕は思います。なお、記憶違いだったらごめんなさい。

＞海里様[３８４５]←なんて読むんですか？

「教授は世界中のあらゆる情報をのぞける男なのさ！」
（クスッ）
「そしてリョウのスケベの先生よ！」（ガタガタッ！）

はじめまして、K.Hです。
Macユーザー、いいなあ。僕もMacが欲しかった・・・・。
確かにMacはWindowsに較べ、世界的普及率からみても押されてますね。
でも「OS」の概念を最初に構築したのは、他ならぬMacなんですよ。
それまでのマイク○ソフト社のパソコンは、「DOS」操作しかできなかったんですが、「Windows3.1」「`95」を開発（とは名ばかりで、正真正銘Macのパクリ）し、爆発的に普及したんですよ。
おそらくパソコン通の方なら、WindowsよりMacを選びますね。

というわけで、リョウ・香ちゃん・教授のセリフをあわせたレスでした。では皆様おやすみなさい。あ、誕生日メッセージ、有難うございます。一番印象深かったのはおっさん様、僕よりいっこしたでそのH.Nでしたか・・・。

### [3877] ちゃこ	2001.10.17 WED 23:55:31　
	
こんばんは～。明日からは、ちょっと「お仕事モード」が強くなるので、
あんまり書き込み出来なくなると思うから、今日は書ける範囲で登場します。
五月蠅いと思うけど、お許し下さい(^^;;)　レスです。

＞メイ様「3715」
お子さま元気になりましたか？我が家の子供は、保育園に行き始めました。
相変わらず「洟垂れ＆咳」小僧ですけどねぇ。とりあえず来週いっぱい頑張って！
と言った感じです。（来週は仕事休めないのだ）

＞あお様「3855」
こんにちは。ネチケットやらテロは間違いなく「妹？！」あお様と分かってるけど
「レンタルビデオ」前後が不安で（笑）
でも、その後「もう１人のあお様」は登場してらっしゃらないかな・・・？
それにしても。本屋さんでバイトしてるんですかぁ・・・実の妹も本屋勤務です。
これで背格好まで似てたらショック大きいかも（笑）

京極夏彦といえば「う＠めの夏（←手元に無いから漢字が不明）」
臨月の頃うっかり読んでしまい（笑）更にうっかり、色々想像してしまいました。
・・・人間の子が産まれてきて良かったです。（←ちょっと脱線。）

「アニメの話」
無言のパンダ様、sweeper様、レス有り難うございます（＾＾）/
キートン山田さん「ゲ＠ターロ＠」は記憶の彼方過ぎて（笑）
「神隼人」って誰？状態です。もしかして主役の名前・・・？？？
で「サ＠ボ＠グ009」では００４？！イメージが繋がらないです・・・(^^;;)
「う＠星やつ＠ら」ラムの台詞「だっちゃ」懐かしいですねぇ・・・
「こたつ猫」ぬいぐるみ、良いなぁ。欲しい☆
「テンちゃん＝ハイジ」でしたか。言われてみれば、同じ声。
（そういえば、何ヶ月か前、地元ＴＶで再放送してました。）
「ハ＠ス名＠劇場」といえば「母＠訪ねて三千里」去年ダンナと観たら、
全然マルコが旅立たなくて、驚きました。
で（？）注目はアメデオに。可愛くて、思わずぬいぐるみ見つけたときは、
買ってしまいましたよ。
「ル＠ン」そういえば、新シリーズでは歌詞が付いたんでしたね。
とにかく「格好いいOP」の原点はあれ。今でも似たようなOP観ると、
嬉しくなってしまいます。ＴＶ関係者にも、ファン多いんでしょうね。

また、来ます。

### [3876] sweeper(レスです。)	2001.10.17 WED 23:49:51　
	
こんばんは。今回はレスです。

＞おっさん様。[３８７２]
誕生日レス、ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！
」です。いえいえ、それほどでもないです。
外見は歳相応に見えないと言われますが。(＾＾;)気がつけば、ＣＨの香ちゃんと１つ違いになってしまいました・・・。
中身は、幼いです・・・。

＞K.H様。[３８６６]
「へへっ・・・。主義でね。女は殺さない。」
(ちょっと飛びます。)
「香、おれの目になれ！！」

１日早いですが、お誕生日おめでとうございます！！
２７歳ですかー。私から見ると「お兄さん」という感じですね！

「ミック・・・。もう香をおとすまで、おれと闘わんとは言わさん・・・抜け・・・今のおれはお前が抜かなくてもおれにうしろを向けていても・・・撃つ！！」
「フン・・・なるほどらしくなく熱くなりやがって・・・なるほどねっ！！」

それでは失礼します。
皆さん、おやすみなさい。よい夢を♪

### [3875] 琴梨	2001.10.17 WED 23:29:15　
	
こんばんは。琴梨です。

今週号の感想
　今回はズバリ「冴子さんの涙」です。みなさんもう書いている方もいらっしゃいますが、初めてですよね。全てを承知の上でかのようなりょうちゃんの穏やかな顔。そしてそんなりょうちゃんの気持ちと自分の置かれている立場の狭間で誰にも言えない自分の感情。涙を流す時でさえ誰にも悟られないように一人、声も上げず、静かに泣く冴子さん、あなたの強さは悲しすぎます。
蛇足ですが今回の冴子さんを想うと「ＧＩＲＬＦＲＩＥＮＤ」が流れてきます。
　ＧＨ、まだりょうちゃんという人の深さがわかってないのかな？それでも同じニオイのする者同士、（海ちゃんも）りょうちゃんがどうしたいのか、わかるんですね。だけど、ＧＨが死んじゃったら何の意味もないし、誰も二人が死んじゃう事なんて望んでない。。まだ何も始まっていないのだから。ＧＨは決して一人ではないし、ＡＨ（香ちゃん）だっているんだから！自分達の人生に決着をつけるのではなく、新しい人生を切り開くために今の戦闘を突破してほしいです。　

### [3874] ｌｕｎａ	2001.10.17 WED 22:55:17　
	
冴子さんの涙
はじめてやないですかぁ
ＧＨ　なんか普通の女の子って感じしますね
すごく、かわいいです
凄腕の暗殺者には　とてもとても見えません
リョウさん　なに考えてるのかなぁ
ポーカですよねぇ
今週号のバンチ、カラーだというので
ただ単純にうれしかったですよ
内容は、やっぱ冴子さんの涙
大人の女の人で、超クールな冴子さんの涙
しばらく忘れられないですよ
印象的な貴重なリョウさんの事を想い
流した涙

### [3873] sweeper(解禁ですね！)	2001.10.17 WED 22:28:05　
	
こんばんは。解禁ですね。

[セリフの引用]
いつも楽しく読んでいますという方が多くて嬉しいです。
K.H様[３８６６]がカキコして下さっていますが、セリフの引用はK.H様と私の特権というわけではありません。(著作権は北条先生に当然あるのですから。)私の場合、どうしても男性キャラのセリフの引用になってしまうので・・・。ですから、飛び入り参加オッケーです！！

[今週号の感想]
りょうのもっこり用語が暗号だったのには驚きました。
監視カメラを通してりょうが冴子さんに「XYZ」を言うように促すりょうとそれをためらう冴子さんが対照的でした。あのりょう。何となく表情が穏やかだった気がします。決断するまで冴子さんはすごく悩んだんですね。もし言ってしまったら、りょうとグラスハートは生きて帰ってこれないかもしれない、でも通行人の犠牲は出したくない・・・。
今回、冴子さんが泣いたのをはじめてみました。ＣＨでは気丈なイメージがあったせいもありましたが。

[レス。]
＞black　glasses様。[３８６０]
誕生日レス、ありがとうございます。「sweeper大カンゲキー！」です。１つ違いだったんですかー。槙村兄。出番は少なかったけれど、すごく印象的ですね。シルキィクラブでのナイフ投げもかっこよくて好きです。私も槙村兄といえば「悪魔はドブネズミに劣る！」が真っ先に出てきます。死ぬ間際まで香のことを心配していた槙村兄。香は大事にされてたんですね。りょうにも。田村正和、柴田恭平、館ひろし・・・。しぶいですねー。「太＠にほえろ！」なら石原裕次郎ですか？私はこの人好きですが・・・。あとは、ラッセル･クロウやリチャード･ギアもいいですね。

＞無言のパンダ様。[３８６７]
レス、ありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。はい、当たりました。確か、総集編を連続で買ってそのたびにはがきを出したのですが、２度目で当てました。でも、コンサートチケットとかを当てるなんてすごいですね。私は、こういうものはなかなか当たらない方で・・・。
それから、「ル＠ン」ネタで思い出したのですが、「ド＠ゴン＠ール」の古谷徹さん。「ル＠ン」の劇場版「DEAD　OR　ALIVE」に出てました。かなり重要な役だった気がします。でも、田中真弓さんの「クリリン」同様古谷徹さんは「ヤムチャ」です・・・。それから、「亀仙人」をやってらした方亡くなってしまったんですね。ご冥福をお祈りします。(遅くなりましたが。)
それから、高校の時はTRFや流行の歌をよく聴いていて、アニメはTVSPと再放送を見る程度でした。でも、マンガとノベライズをよく読んでいました。

それでは失礼します。またきまーす。

### [3872] おっさん(岐阜県：お腹一杯）	2001.10.17 WED 21:50:16　
	
度々失礼します。さっきはご飯を食べてなかったもので（ちなみに今日は普通のご飯です。すき焼きじゃなかった＞－＜）今回はレスです。
sweeper様、２４日に誕生日っすか。オメデトウっす！！２３歳わかいっすね。ええのう～。私は２６歳でも見た目はお客さんからでもえ～！！って言われるくらい若いって言われるから。ハハッハ～。
Ｋ．Ｈ様（３８６６）、オメデトウっす。２７歳私より１歳年上っすね。年を感じると思っちゃダメダメ！！３０代の人でも若い格好をしようとしてるくらいなんで・・・。
ということで、今日の所は引っ込みます。

### [3871] ありあり（生き返った？）	2001.10.17 WED 21:49:36　
	
こんばんは～。かいきーんという事で。
あんなに感情的になる冴子さん初めて見たわ。CHでは冴子の方が一枚上手のような感じだったけど、AHではりょうの方が上手？なんか「本当の冴子さん」を垣間見たような気がします。

今週号最高！なのに来週はお休み。ちょっとさみしい。
GHいわく、今でも彼女は死ぬために生きている。死に方を模索している。そしてりょうも同じだと見抜いている。でもきっと今に誰かのために生きる事をGHも覚えて、りょうと香ちゃんの関係を理解できる時が来ると思います。今週号を読んでちょっとふっきれたありありでした。（いやー怪文、自分でもよくわかりません）
【Mac】
けっこういらっしゃるんですねー。Mac派。かくいう私もiMac。DVDもこれで見てます。確かに使いやすい。Windowsは５年使った今でも苦手です。Macはまだ３年目ですが、ダントツこっちですね。
【ちゃこ様、sweeper様、さえむら様】[3836,3837,3838]
レスありがとうです♪もう大丈夫そう。復活！！デス。
【K.H様】[3866]
お誕生日おめでとー♪

みんな風邪なのね。わたしもだけど。北海道は冬がはやいなあ。

### [3870] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.10.17 WED 21:40:22　
	
「あんまりおじさんを甘くみないでほしいね」くんくん
　Ｃ・Ｈでリョウが自分を「おじさん」と言ってるシーンを見つけてしまったもので、つい^_^;
　とりあえずＣ・Ｈ２を最初から見てみよう、と思ってビデオを見たんですけど、でその最初の２話は手塚明美ちゃんの話だったんですけど、このセリフのとき（明美の部屋が銃撃される前のシーンです）、アニメではリョウは「俺」って言ってるんですよね、それになんか微妙に違和感を感じてしまって（あーやっぱりわたし、原作と比べてるし^^;）、思わず単行本で調べてしまったんです。そしたら、上のように言ってたんですよ。つまり、Ｃ・Ｈの時からリョウだって自分を「おじさん」て言うこともあった、ってことなんですね。探せばまだあるのかなぁ・・？

　さて本題の、今週のＡ・Ｈの感想です。
　とにかく面白い！って思いました。リョウってば相変わらず^^;と思ってたら、あれがとっさの暗号だったなんて。すぐに思いつくリョウもさすがだけど、それを理解する冴子さんもさすが、ですよね。
　あと、あの地図に載ってた地名（施設名？）が面白い、って思いました。「コアミ会館」に「バンチカフェ」「エンジェルセンター」それに「アトリエねこまんま公園」まで（笑）ねこまんま公園、行ってみたいと思ってしまった（笑）
　ラストシーン、リョウがＧＨを殺せるわけないのに・・・・あのあとリョウがＧＨにどんな言葉をかけてあげるのか、とても楽しみです。リョウは死にたがってるのか・・？そうですね・・・どんなに死にたい気持ちになったとしても、香と約束した以上、こんなことで死んだりなんか絶対しない、とわたしは信じています。

　ところで、あお様ってそんなに前から複数になってたんですか！？［３７７１］のあお様はてっきり「はじめまして」さんかと思ってました・・・（汗）

还有地图上的地名(设施名?)我觉得很有趣。“Coami会馆”、“bunch cafe”、“angel center”，还有“Atelier Nekomanma公园”(笑)Nekomanma公园，我想去看看(笑)
（注：AH第16话）

### [3869] 海里	2001.10.17 WED 21:09:22　
	
解禁時間が過ぎたので、今週のA.Hのことを…

「あなた…死にたがっている…」
このG,Hの言葉に、グッとくるものがありました。
海ちゃんも、「死に急いでんじゃねぇ…」って言ってたし…
でもね、冴羽さんが死んだって、
誰も納得しないのよ？
それより、悲しむ人が増えるだけ…
だから、冴子さんや海ちゃんなどの冴羽さんを支えてる人達のために！
G,Hのために！
そして、香さんのために！
生き延びてほしいよ！！
もちろん、あたしたち読者のためにも！！

う～ん、感情的になってしまいました…


それより、TMファン多いですねぇ～
何を隠そう、あたしも根っからのTMファンです！！
‘Still Love Her’は名曲だ！！

☆まろさま[3862]☆
気になさらなくて結構ですよ？
それより、風邪は大丈夫ですか？
お身体に気を付けてくださいね？
最近は、寒かったり暑かったりと、
不安定な天候なので、体調を崩しやすいですよね？
あたしも、気を付けています。
１０ヶ月の娘がいるものですから、あたしがダウンしちゃうと、
娘もダンナも困ってしまうんです…

ではまた！

### [3868] おっさん(岐阜県：ちょい～す！）	2001.10.17 WED 21:03:21　
	
毎度、前と比べたら何かと元気になったおっさんです。狂牛病とはいいますが仕事先で飛騨牛の社販が始まったんで買ったきました。かなりいい肉だったりする。ということで皆様いつものご挨拶せ～にょおっは～！！
さえむらは～ん（番号忘れ）有難う～っす。ばちもち復活気味で頑張てるじょ～！！まだ完全に風邪は治ってない。
けいちゃ～ん（番号忘れ）お久っす。ノルマ一応ありっす。前は個人予算１００万越したらちょっとだけどマージンというか小遣いみたいのがもらえた。今はなくなったけど・・・。結構私目当てでくるお客さんもいるけどね。まだまだお客さん増やさなきゃね。
今週号、冴子さんの涙が印象深かったっすね。ちゃんと意味のある涙のような気がしたっすが。でも今回まだバンチ買ってね～よ～＾～＾；。
ということで、一応おっさんはひっこみます。んじゃまた！

### [3867] 無言のパンダ	2001.10.17 WED 20:04:54　
	
こんばんわ。新しい方々、よろしくお願いします(^_^)

ＡＨ読みました。
ＧＨは、どうしてそんなにリョウの事わかるの？
でもそんな哀しいこと言っちゃダメだよ。
リョウが、あなたを死なせて生きていけるはずないんだから・・・。ここはリョウにまかせて、リョウをサポートしてあげて！お願い、リョウを死なせないで！
と、あくまでもリョウ寄りの私でした。（笑）

「冴子さん」
登場人物のほとんどが、ちょっと老けたなぁと感じるＡＨですが、冴子さんは若い！美しい！今週の冴子さんは憂いがあって特に・・・。いつもの強さが影をひそめて、ひとりの愛する（？）男の身を案じるひとりの女になっているからでしょうか？
それから、ホテル古城の常連だった？と思われる警視庁のおじさま、暗号を察知するとは結構頭は切れるんですね？（笑）

＞レス
ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様（３８６０）
テニス肘について
私の症状は、肘の外側のちょっとくぼんだところのあたりが痛くて、ここをお医者さんが「ここですか？ここが痛いのはテニス肘ですよ」などと言って、グイグイ押すものだから、ますます痛くなったようで・・・。
それから、痛いのは肘だけじゃなくて、雑誌くらいの重さの物を
手で持ち上げたり、歯磨きのチューブをギュッとしぼったり、自転車のブレーキをかけるのも腕から肘に痛みが伝わります。
あと、お菓子の袋を開けるのにも不自由です（笑）
先日も湿布薬よりも、普通の貼り薬のほうが効くという母のいいかげんなアドバイスで、置き薬に入っていた貼り薬をベタベタ貼ったら、今度は、その匂いで気分が悪くなりました(T_T)
ｂｌａｃｋ　ｇｌａｓｓｅｓ様はテニスをやってらっしゃるようなので、気をつけてくださいね。痛いし不便だから・・・

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（３８５９）
ル＠ンのテレカ、当たったんですかぁ？
いいなー！欲しいなー。
やっぱり私は、そういう金銭的価値のあるものが当たるのが、一番うれしいなぁ～♪オバサン臭いでしょうか？（笑）

では、とりあえず失礼します(^o^)丿

### [3866] K.H	2001.10.17 WED 19:30:04　
	
祝！！解禁！！なんですが、その前に・・・

「胃腸薬は用意してあるんだろうな、へへへ・・・」（バキッ）
「・・・キズ薬もあるかな・・・？」
「あんたが黙っていれば必要ないよ！」
「香！！」

～冴子さんの涙～

　初めて見ましたね！最初、「C.H」のころと変わらないな、この二人は・・・って読んでいたんですが、リョウの未成年解禁版もっこり発言が、まさか暗号だったとは！！
　G.Hさすがに鋭い！！確かにそう思いますが、でも「C.H」の頃のリョウからすれば、「自然」と見えてくるのはボキだけ・・・？
　しかし、ちゃこ様も書かれた↓様に、「リョウの死」は香やG.Hのみならず、多くの方々が望んでません！！ってことで、あとは誰かのメッセージを待ちます。日付がかわったら、また来ます。レスはそのときまで。というか、ほぼ９割方完成していたんですが、間違えて取消ボタンを押してしまい、それこそすごろくでゴール直前まで行ったのに「ふりだしにもどる」にあたってしまった気分を、僕も味わっちゃいました。

＞みなさま

「セリフ引用」楽しみに読んでいるというメッセージが多く、大変嬉しいです。しかし、僕とsweeper様の専売特許ではありません！（当然ですが）
懐かしいセリフ、擬音、書き込みをどんどんメッセージに引用し、北条先生がみたら「ああ、こんなセリフもあったな・・・」と思わせるくらい、書きましょう！！

　話は変わりますが、明日、わたくしK.Hは27歳の誕生日を迎えちゃいます！！
　いやあ、さすがにトシを感じる今日この頃です！
　では、日付が変わったらレスをお返しします！！

### [3865] 玉井真矢	2001.10.17 WED 19:29:11　
	
冴子を泣かすなんて！！
リョウ！！
ちゃんと依頼をこなして帰ってこなかったら許さないぞ！！！！！！

### [3864] ちゃこ	2001.10.17 WED 18:30:54　
	
解禁！というわけで、今週号の感想です。

今週号、ラストで涙してしまいました。16話以来です。（号泣！ではないけど）
駐車場で読んでしまったものだから、他人の視線が痛かった（恥）
どうも私は「リョウ！！香は「生きて」るんだよぉ～」って言いたくなるときが
駄目らしい(^^;;)　でも、あの時の様にグチャグチャにはならないで済むのが幸い。
にしてもリョウときたら、冴子さんまで、泣かせちゃって・・・罪なヤツだ。

「リョウのこと」
「死にたがってる」確かに心の奥深くでは、きっとそうなのだろうと思う。
どうやったって、消せない思い。「香と同じ世界に行きたい」
あと「香を二度死なせないため」なら命も惜しくないと思ってると思う。
ただ、現時点での「リョウの死」は「GHの死」に繋がってしまうし
「依頼人」の冴子を悲しませることもしたくないはず。
だから今は「死にたい気持ち」抑えられていると思ってます。

「ＧＨのこと」・・・ちょっとＧＨへの手紙風。
15話でチラッと思ったりもしたけど、あなた「リョウに香を返したい」のかな？
でも、残念なことに。あなたが死んじゃったら「カオリ」も死んじゃうんだよ。
あなたに出来ることは「一生懸命生きること」なのです。
それに。「香の心臓を移植されたことに値する人生」を過ごしてくれないと
あなたを許せない人、た～くさんいるんだから。そんな発言、絶対しちゃ駄目！
再来週、リョウもそう言うと思うけどさ（笑）　
しかも、あなたが嬉しくなるような言葉で言ってくれると思うよ。
だから・・・どんな時でも。「カオリ」と共に「生きる」道を選び続けて下さい。

「リョウにとっての心臓」
私の思考は、いつだってここに行き着くのです。
リョウにとって心臓が「香が生きていると信じられる象徴」のままが良いのか
例え、抱きしめられなくても「本当にそこにいる」と体験できた方が良いのか。
さて、どっちなんだろう・・・？
いずれにしても。リョウが「死」を選ぼうものなら、
GHを押しのけてでも（笑）香が出てきて、それを阻止するでしょう。

私は・・・ずっと「優しい奇跡」を待っています。
それがどんな風に起こるのか、想像もつかないんだけれど。
というか、想像もつかないくらい、素敵な場面を待っているのです。
そんな場面に遭遇したGHが・・・そしてリョウが。
「生き続ける」と心から思える時を待っているのです。
そう。そこに「香の心臓」がある限り。リョウは死なない。GHも死なない。
私はそう信じています。
（ていうか、死んで終わったら許さ～ん！先生、信じてますよ）

では、相変わらず長文になってしまいましたが。失礼します。

### [3863] かにまる	2001.10.17 WED 18:12:24　
	
こんばんは☆
昼間、野暮用で雨の中を新宿へ・・・っていっても、行き先は都庁なんで、つまんないんですが(笑)
ここのカキコの勢いはすごいです～(^_^;)

＞あお様[3855]
実は、私も以前、１年ほど本屋のバイトしてました。製本がしっかりしてるコミックスは、平積み等の作業やってても解りますよね。京極○彦先生の、最近の文庫ですよね？実物見たけど、限界に挑戦でもしているのか？あの厚さ(笑)

＞パソコンネタ
ここでMacの話が出来るとは！我が家もMacです。DVDは、私のIMac（初期のストロベリー）で見ることはできませんが、夫のG4Cubeで見ています。世の中の主流は窓（＝Win）なのでデータのやりとりには苦労しますが(^_^;)逆にメジャーじゃない分？ウイルス対策にはいいかも？(笑)万年ビギナーレベルの私＆５歳の娘が操作できるのですから？初心者にも使いやすいと思います。

＞ＣＥの話
ファンになったきっかけの作品ってことで、あの結末は、当時は「なんでこんなことに？」って、ちょっとせつなかったのを憶えています。で、K.H様の「瞳がキャッツカードを憶えていないのは演技では？」説には、私も目からウロコです。ある意味では、あれもハッピーエンドだったのかもしれないなと、大人になった今は、そう思います。

そろそろ解禁の時間かな？今日はこのへんで・・・


### [3862] まろ	2001.10.17 WED 17:50:02　
	
Re:（自嘲気味）
[３８５８]海里さま　[３８４５]琴梨さま
　ををを！！なんといふことでせう！！お二方にはとんでもないご迷惑をお掛けしてしまいました！！！
（よりにもよってお二方を取り違えて回答するとは！）
風邪引いてるのに無理してＢＢＳするからこんな事に・・・
本当にごめんなさい。

　ううぅ、頭がボーッとする。それだは、また。
　　　　　Ｓｅｅ　ｙｏｕ　ｎｅｘｔ　ｄｒｅａｍ・・・
　　　　　　（ＧＨが見る夢で会いましょう）

### [3861] つぐみ	2001.10.17 WED 17:04:57　
	
[3856]ちゃこ様
今ちゃこ様のカキコを読みグっときました。なんというか心臓をぐっと
掴まれたような、きゅんとしたような。毎回ちゃこ様の文章力には感動
します。すごくよかったです。

私は趣味で唄や本の主人公の気持ちになって物を書くということしてい
ますが、香ちゃんの気持ちで書くのはとても難しいです。
思い入れが強すぎるからかもしれません。

ちゃこ様の感想をまた楽しみにしています。 
